陳雲：見到大廈有小孩出門玩樂和騎單車仔回家，已經不戴口罩，而且同我會心微笑。識得同陳雲打眼色，香港下一代前途無可限量啊。

陳雲：政治市，國師傍晚教路。延續今日下午的貼文，今次香港面對的災難，是武漢肺炎加經濟衰退，而且英國脫歐、西方脫中，地緣政治和貿易模式改變，幾種複雜的國際關係及經濟結構在同時轉型，速度和幅度都是二十一世紀turbo級數和矩陣（matrix）格局的。無返咁上下學術能力，根本無法觀察和轉述給華人知道。
Speed and magnitude，做政治最怕見到速度和幅度一齊掛鉤進行（coupled action），反應慢了或錯了就可以死得。這次經濟衰退的速度和幅度都是前所未有的快和大，政府和社會必須急速反應而且早作準備。
美國和英國是準備好的，三四年前就準備好。美國在組合自己的經濟同盟，英國今日展開脫歐後與美國的貿易談判，締結貿易夥伴關係，兩國分別派出百人談判團隊，進行視像會議。這是與脫中（decoupling China）同時進行的國際秩序改變。
在快速應變方面，中港台的政府都不是英美那種班次，根本廢物，目前中港台政府都在玩防疫來麻醉人民，也毒害自己經濟，將藉口賴落疫情那邊，政府自己脫身就算。北京方面，這麼大件事，竟然擱置國會都有！最近死死氣氣決定，人大兩會在月中開會。北京開會的時候，國際社會已經輕舟已過萬重山。
至於香港，繼續鳩戴口罩囉、麻醉自己囉、整死自己先囉。一群沒有武功的獨孤求敗，日日喪戴口罩自欺欺人。
好彩，今日我出門和回家的時候，見到大廈有小孩出門玩樂和騎單車仔回家，已經不戴口罩，而且同我會心微笑。細路仔始終醒目，識得同陳雲打眼色，香港下一代前途無可限量啊。
其他機密的東西，留在閉門會議講述。

細路仔笑你ON9渣

越睇越覺得真係精神病

拉

唔使覺得，佢根本係精神病
被害妄想症

佢教做盾無錯

matrix speed magnitude
vector linear algebra

可能佢見到個“細路”都九精神病
無啦啦對個阿伯會笑

再唔係就恐怖片情節
凌晨時間返屋企，公園有個細路拍住波叫你一齊玩嗰啲

慕容復

二月開始到而家佢有冇一日冇打過「鳩戴口罩」四個字？

無見過有手足用喼盾

利申 睇live

可能佢身體力行緊 唔係口戴 而係鳩戴